開開心心返屋企食美心流心奶黃月^^

屌你老母 老母拎盒野同人換左盒榮華

個親戚上黎串門送盒榮華 佢就送返盒流心比人

你老母on9仔

邊有咁撚戇鳩既老母架屌你老尾

榮華五仁好能正！

50後？

榮華我屌你老母

榮華=熱刺=垃圾

=車仔=找卡數

樓主我可唔可以用一個美心流心奶黃月換你一個雙黃蓮蓉
好想食雙黃蓮蓉

雖然我低B 但唔好當我傻!

流心月240 8個 榮華240 4個

想昆我!?

加多個燈籠俾你

樓主=黑b=Xavi_Alonso

榮華好野黎

邊個老母最肉酸

榮華 隔住moon都聞到陣老餅味